Prostě skvělé prázdniny
Ze svých prazdninách nejvíc mám ráda Vánoce .
Protože jsem pravoslávně víry , oslavuju Vánoce sedmého ledna .
Každý rok , s mojou rodinou pojedu do Parac´ina kde žiju mojí babička a dědeček .
Na štědrovečerní den držíme půst , a připravíme krásný oběd .
Do domu vnášíme dubovou větev s listím , která má symbolický význam , a znamena že všíchni doma budeme šťastný .
Babička úpéče koláč v kterém se nahází peníze , a ten který ji najde , bude mýt peněz celý rok .
O pulnoci jdeme do kostela , slišíme liturgii , a zítra jsou Vánoce .
Na Vánoce se pozdravíme s větou " Ježíš se narodil " , a ten druhý odpovída " opravdu se narodil " .
První chlap který příjde u našého doma dostavá dárky .
Na Vánoce taký přípravíme oběd , a všíchni spolu oslavujeme ten nejkrásněší den .
Nejvíc mám ráda Vánoce protože ho oslavuju s mojou rodinou , a ten den příjemně prožíjeme v štěstí a klidu .
Je to nejradostnější prázdnina a vždy se těším na příští rok .
